TOMICA 討論區 02

呢隻

小小日製車

藍色靚好多

新年又入左幾架 仲未得閒執位 擺住先

水貼嚟，自己整都得啦

S2000 黃色應該仲正

新貼留名
下一個目標應該係R系譜嘅R35

白籠果架？

btw有冇巴打知呢架上到咩價位？

巴打 我開始後悔冇買

lee 架買左返黎先知幾靚

買吧，無hold應該$90,你搵多幾間睇下有無平

呢架係好靚仔，但我唔識佢

sor,fb group未搵

呢架好貴呢

尋日去廣華街問架no.44 Megane
佢開我$95
真係咁貴定我似水魚

咩色？初回一架定連普通版？

走廊個2間都係好撚貴的

35即食

23無盒

same here, 未見過真車

Skyline R30

巴打可唔可以幫我bid 想要35果架

普通黃色呀 就係走廊果間

我冇信用卡冇acc

搭單問 旺角邊度買車抵d

你比你tg我，telegram

先達/jc
或者行遠啲童人

新post留名

行埋皆旺地庫都得

先達間格仔鋪真係一dd

thx 巴打
我去開太原街果度睇ja

推一推新post

渣gtr!

呢一係列真的不得了

又諗起hold豬車x88架

巴打麻煩曬你先 有朋友幫我搞掂咗 麻煩曬你啊

gtr太多款又貴 好難追

總統商業大廈 3 樓

JC唔錯架，老闆同老闆娘幾好服務態度
老闆娘又靚 啲車有貴嘅有平嘅

其實係舊時既chip之堡個商場位

,呢set架警車都好靚

平天地追架premium ztune銀同普通藍，最靚又detail

右面d1自製

其實呢部同 67 有咩分別

唔錯

同問

每盒 所以冇買

得個盒唔同，呢個盒係因爲十代停產出
就係咁，同一架車升價十倍

痴撚線公司

我細個啊爸幾廿蚊買俾我推，
到依家常品紅白盒都可以炒到百幾一架
ON9有人炒又有人買。。。乜鳩都炒

紅白盒百幾一架好普通 你睇下54 真係痴撚線 所有我幾鍾意都唔會入 買殘車噴過算

但好似個時FN2出，第一日已經有人放/賣百幾一架都得。。。最後好似蟹左貨
如果您話舊紅白百幾，我覺得正常
但2016年買2016年嘅新車要百幾就要屌鳩

係呢幾年多左班痴撚線既買家搞到hold起晒d價，早年邊會咁痴線

炒個班冚家產正仆街，成日食花生睇佢地變蟹
心諗細佬玩嘅車炒到咁撚貴
最多咪等一下大貨又平返

分享一下唔過$100巴士系列

之前香港代理廢到無論，有段時間熱門車成撚日返唔到貨，一係就慢幾拍人人買晒水貨先有大貨到.....
Skyline 同新nsx 港行進行咗好多，水貨未到己經有行貨出或者貼住出，起碼大家多一個選擇唔駛下下涯貴貨，當然有班撚樣一樣都盲目追求日版初回貼，當撚正塊貼係佢條女塊處女膜咁

趁兩個仔今晚早訓，貼下tomica dandy 巴士，順便睇下有冇儲dandy 車的師兄

有同感啊巴打
甚麼有初回有貼又貴幾十，依家玩車定玩貼啊ON9
傳聞聽過有人買平價有貼車，癡落無貼車賣貴幾十
有啲傻閪中伏

呢個有聽聞過，將2007新車貼貼落54 type r 度
某fb group 有人印一版新車貼係度晒啦

心諗 我買番黎睇架車又唔係睇張貼 點解個價會差咁遠 明明入面就一鳩樣

好中肯

咁仆街

有無人知邊隻水貼軟化劑好用
用梗黃色tamiya mark fit都覺得麻麻

轉自FB tomica 嘅group

可能get錯左sorry 自

雙星藍蓋 軟化膠水 綠蓋 軟化ji

唔該

師兄個箱係咪protection tomy個款？
好唔好用

第一次爆tomica車仔底
燈都尾翼唔知點搞
有d甩油 唔知就咁上底灰得唔得

講起就扯旗，兩年前訂左兩個，999蚊一個100格的
塊亞加力保護板可以向左趟攞出黎，但會有少少貢起，入塵
上年諗住再訂2個，同價錢，不過今次塊板上下趟
懷疑唔fit size塊板貢起得仲嚴重
我諗唔會再買了

其實淘寶都有，我應該會試下佢 又抵玩

[url]复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【汽车模型架亚克力展示柜汽车总动员模型盒多美卡美致车模格子收纳】￥ORv2iVVHLo￥

搞到我又想買

之前有巴打問隻積(auto lift)我係淘寶搵到有大陸仔自制，我都屌左2件黎玩 ,貨到影比大家睇

直接甩曬佢上底灰 如果尾翼係膠嘅就移除左佢先 燈都係 你影俾我睇下我話你知點搞

事關小弟想買個細少少既 但唔知用家咩感受 睇黎可以慳返 買返官方出既架算

我都有幾間淘寶舖買開
幾多平過香港嘅中古舊紅白盒車，難揾啲嘅都有
sorry先有啲殘體字
【玩物斗志】

【tomy小车交流站】

【太鼓達人の杂货铺】

diu lei , 想買停車場啊

都有
【日本正版TOMICA多美卡场景超市便利店加油站停车场车库消防洗车场】TOMY自己出的

【1:64 车模场景 3车位停车场】像真啲

【1比64 32公交车 地下停车库地上地面室外停车场 汽车车模场景模型】淨係紙皮嘅都有

希望你啱啦

流寶好多假車，小心

我好小買過一百蚊個啲嘅 ，
平過一百個啲應該少啲假
所以如果買淘寶嘅唔好買法拉利，藍林寶個啲天價嘢

淘寶而家高仿技術好勁，架車9成9似，唔落電子磅都分唔到真假

Tomica Japan三部舊時比我玩到殘曬

made in Macau MATCHBOX 巴士

1/55 Mc Laren F1

呢個毒到我啦

尾翼應該唔係膠 係鐵
燈真係唔知可以點爆
好驚轉爆左佢

架的士我都有 ,架F1正

想問下大家日拍嘅話搵邊間公司抵啲
定搵朋友代買先抵

最平當然搵朋友

有咩值得炒

日本？
炒係日版第一水有新車貼同埋初回既黑色

再版無貼係唔值錢 香港都係$3x

燈咪鑽一鑽 冇左下面舊野之後慢慢篤出嚟 我nsx r都係咁搞

毒男冇朋友

今個weekend 有時間搞下
Thx

香港

無知一問 巴打們爆完個底之後點上返 搵「羅」絲？邊度有一樣size買？

有冇地方有平價 76
想改車隊
另外噴油係噴 PS ?

黑色好似仲係賣緊成舊水

橫掂用黎改色
當然白色
黑色我有幾部

幾部

下
之前喺奇趣翻貨前打電話去留
佢知道搶手就由 $40 升到 $58

唉個時玩巨排，買3架白先買到一架黑，排撚左2,3個鐘，熱到豬咁係SSP條街

奇趣係邊度架?
$58 都叫有良心啦

vip

冇貼喎

而家出面成舊水有貼????定係好似都無

啱啱入咗部普通版有貼 70
不過如果巴打淨係想改車又唔介意嘅話
我建議你淘寶

fucking vip

間嘢真係好撚ON9
個時係條街排長龍啲人心諗排乜
鞋又要排要抽，玩具車都要

Btw 巴打都有玩1:43?

今日一入

mirage 2架only

呢架正

分享啲林寶GTR先

根本就on9
普通玩具車都要炒
有班人見上一代炒得貴又想炒埋一份
有啲人為砌牆又買幾十架

早排好多人買車改二次咪一時間缺貨囉，過一排可能又再缺貨

仲有另一邊

話砌牆個班真係好撚ON9好撚仆街
同一款車買咁多架你玩哂啦

Total有4個櫃

巴打你啲櫃係咪特登釘上牆

lm

係啊，叫裝修師傅落4粒鑲實上牆

原來呢個巴打都好撚癲

我都想裝，不過細路開始識行識走收收埋埋安全d

咁清潔個內籠咪好煩

分享下

架掃把佬係自製？

LM

想問下呢架限量係咪已經唔會再搵到？

行下現時點 應該有貨

唔該巴打

呢架早排出，我見16歲巴打都買左

整好左之後抹一抹返啲膠碎就乾淨返

呢到就另外個兩個，因為反光所以打斜左影

得閒都會攞下出黎影下玩下

我果啲全部入哂紙箱

犀利

我唔玩巴士架喎

sor,梯R巴打黎

我幫人攞車啫

推下個post高抬貴手 識既唔好起底

讓架85黎得唔得

有個小小Happy Corner 正！
多啲交流下！

85?

你話頭d個盒

頭d系列個架
見你有幾架levin

巴打們有冇靚車靚場景開心share

ok個個tomica頭d系列85我我一架定係講緊扭蛋個部

我都分享一下

雞會泥啦風雲，聽日tomicashop 有售

即係可以點買?

係咩可能我睇錯左

好型

即係市場會有大量新貨

終於入埋呢部

呢架真係百J不厭

賽車無玩Tomy仔 好多都太貴
同款車&同花，1:43就有
都貼下

正 等平價入市

之前買貴個啲dup心口了

早買早享受姐
不過推下玩具車真係唔應該炒到咁貴

都係嘅 不過無預到佢會出大貨
無得講貴唔貴。。。香港有炒風，就乜都可以高價
好彩2017Event車有新豬車咋
如果唔係我應該成世都未見過隻豬

反而預咗86有大貨，舊年tomica premium z tune Nismo skyline R34 同 頭文字d twin set 都係咁樣，除非真係會場限定版，否則可以搏一搏tomica shop 有得賣。

有無工程撚。
Share下邊啲平平地又好玩。

利申，工程，貨車撚。跑車間唔中捧下場。

早晨各位巴打！
晨早分享下

玩到女朋友都中埋林寶毒

場景好靚

召喚16歲巴

有無用過依兩種上色？
用噴油上好 定上面兩種？
上面兩枝係咪就咁上色就ok 唔洗加水果d

架nismo r34宜加想搵多架都好困難

呢兩隻我唔會用 我係用噴罐的 就算用都唔係加水 係加稀釋劑

見過240蚊都有 最平160到

明白

頭先行街見到Premium NZX 同紅白盒新款NZX
突然好想儲白色N車
利申好少儲私家車，有架以前原價買嘅FD2

終於搵返一對

NSX

$160 抵到爛，而家日拍要3500 yen

仲有大阪朋友通報今朝大阪tomicashop 15分鐘內賣撚柒晒 ，如果打算等大貨執平野要考慮一下

仲有無 2百幾都ok

車隊

3月真的不得了

部頭 D 先係最正

架fd係咩系列出？

好似係頭D系列

dream tomica

巴打最舊果架alphard

上Yahoo拍賣嘅吸"索"盒來

巴打係咪有其中一架唔係tomica黎？個轆唔同

個景有冇教學

係啊嘻嘻，係反斗城買的

之前係JC度買嘅 三塊卡板合成一個佈景
台灣嘢來，可以去睇下仲有無現貨啊
淘寶都有啲嘅，頭幾頁到，我貼左Link

留名
細細個屋企有好多都係扲黎撞
好多都甩皮甩骨又冇盒
所以都唔知咩款打咩款

上面嗰啲都算正常少少
仲有百幾架都係經過歲月嘅蹉跎

見到好多而家賣到好貴果d舊車款 成日有一架半架係印象中細個擁有過 有冇巴打明呢個感覺

會好心痛

下面咩料

realtoy 出既 alphard , 成日行豆城見到有，想買但係又放番底

車身啲Detail唔會比tomy差
係無得開門

1比18都好正 不過無位放

tomica車算啦 ,可以儲多幾架

巴打貼多啲😍

啲相用黎推post㗎

窮人玩唔起tomica,已經退咗坑轉玩matchbox,hotwheels,greenlight

首次留名

有無巴打睇到fb谷
條先達柒頭真係好肉酸
同觀塘野間比 差幾皮

我買mb,hw既錢仲多過tomica幾倍

宜加matchbox好惡儲，hotwheels都還好，有大陸行貨

個景幾過癮

開心share下

條友係 01個post到cap低左有巴話佢間野貴
之後條傻仔老闆咪圍威喂話依到d人係鍵盤戰士之類
好撚小學雞

條友D貨一賣唔出就日Sell夜Sell，鬼唔知佢"責"死左咁

可能佢第一日上連登掛 一向都係意見各有不同啦 人地講一次又要cap佢都幾撚自卑幾撚得閒

佢話人係連登做鍵盤戰士 佢咪又係係fb做

人地話唔做你生意
條傻仔仲post d 死貨出黎話唔賣俾你

有位人兄話討論區有人地言論自由
佢就話自己唔係認真
其實心裏面就嬲到爆

個post喺邊個谷
點解我睇唔到

Tomy車仔俱x部
依個谷成日有罵戰睇

佢自稱無嬲 我心諗 連登講間鋪既都無佢一個post咁多
overreact 到 我知您無嬲㗎

見到啦⋯⋯以前同佢買過嘢果時又唔覺佢串⋯⋯
不過開得舖預咗有人有唔同意見，同一個場有間仲過分直頭擺明係博物館，咁又何必對號入座呢？
果班留言撐自己友嘅都係金銀銅號會嘅活躍打手，少林18放個屁佢地又一齊大合唱lai lai lailailailai...... 肉酸到呢⋯⋯

hotwheels 梗係返強國掃 你見觀塘同皆旺有新case返就可以去強國行個圈
matchbox 都係喺好景入多

分享下matchbox

天后蘋果商場有間叔叔有好多舊TOMICA,Matchbox
好似一間博物館咁

有冇巴打見過呢架vintage 190e
3年前係東京tonics shop後悔冇買
香港已經見唔番好想儲齊一套

唔平喎 買果時要細心check

間鋪係咪中間個位，勁細間？個間我以前成日幫襯，個老細幾好人，可以訂車

呢隻小見d,行開玩具一閣幫你睇睇

好難得咁新淨有盒

搵左好耐, 大部份架車都好殘,買唔落手

btw tomica 架aw20 好似未見過真身

aw20

呢架有四隻色，而家日拍要約3000 yen一架，夜d補相

我個同事sd比我，見盒，但係都未見真身[img]

我新界仔黎嘅 去過三四次架咋
係細細間，係巷尾，每日三點開門，老闆似退左休開舖過下日子咁

咁唔係個間了，個間好小行，d車唔太岩

呢架100a嚟？

100a應該開唔到門，定風翼薄好多

屌你正呀入坑專入

年幾前係鴻興見到240好貴冇買到
日本哥時都係百零蚊
點之就斷晒貨

下個月去日本睇下搵唔搵到

有都炒到貴晒，btw都祝你搵到好野

呢架係限定nismo黎，痴撚線地限定1000架

我搵唔番張圖，sor

所以真係早買早享受

遲來的新手，今日都係響fb睇人貼圖先知有討論group😏

我係遲來報到的車友，今日響fb見到cap圖先知有forum 討論group，各位多多指教😬😬

已經習慣左買車佢有出唔同色既話 要一對咁買埋黎陪另一架 係咪準備可以破產

一對用黎儲 一對用黎推

巴打有一套

白色最靚

早幾日睇番我nsx買左5架，做乜鳩

果時去京都旅行bic camera 買的，岩岩出果陣唔難搵

是日分享

巴打努力推po 今日有無節目啊

無野好做

雖然無乜人中意 但照post

呢架正嘢，就算日製rally 版都唔太貴（起碼平過越製type R)

日製都係200蚊有架 抵玩到爆

收到貨了 ,轉頭再放車上去睇睇

唔錯唔錯

左邊tarmac civic,條軚岩岩好，差多d都跌
下面好撚大架個部係hotwheels既，咁大舊都放到
右邊係greenlight r35,同tomica都放到，好fit好靚仔

件野係taobao訂，$50人仔一件，即叫即做，有幾隻色揀

正

幾靚

小田急

黑店有二月林寶新車港行訂，普通加初回一對$63.9，每人限3對

啱啱喺FB見到有人開展架團
咁啱最近執好咗間房有空位
巴打有冇買架嘅好介紹？
暫時未諗買邊款 想睇下有咩選擇再考慮

如果您地方大既 就protection tomy或者上淘寶買 10x10 6x8咩都有

不過我就鐘意官方野既 缺點係無得display盒 但起碼唔係就咁用膠片砌出黎。

有諗過官方嘢
但得六格 價錢又唔係平 所以都係算

呢隻正，盒背可放車

邊度買同幾錢

觀塘除左 Tomica Ohama 仲有邊度多車仔

⼁

當然唔係新果啲 咁伏

上面呢款350已經有全新

日製架就過千走唔甩

LM睇display架

呢隻灰架$400內都被秒hold
隻店頭用display 架如果有位放都唔錯，盒背可以放普通盒tomica 過100架

30週年我都350蚊入左2個

不過店頭用果啲就算用過殘殘地都幾貴下

店頭用以前糖街地庫買過$380，咁岩間玩具舖執笠清貨
灰盒有段時間有行貨多到賣幾年先賣得晒

整蠱專家應該玩咗好耐，大把好嘢喺手

我新手啦明顯

呢啲架可預不可求 日拍計返運費都幾金

又識日拍，又貼兩部84都話係新手

Cube

R35

等我返去影低個全家幅先

Lm

豬鼻巴士

tomica巴打

呢排好忙呢 爆左po都唔知

mini 同甲蟲

全家幅

最貴500幾

tomica no.23 係2017年既GTR款，同杜拜個隻唔同，個隻係舊款GTR黎

116, 7

如果你講既係下面頭一行個堆，就係tomica limited vintage neo 系列出既版本，tomica最高級系列，系列第一架係nismo版，姐係有定風翼，小量包圍既款，後期再出如圖右邊普通版GTR(好似係）

巴打，why not both , 買 ! , 杜拜版我唔捨得買 ,個價on9,又唔係特別靚

係咪有巴打知邊到仲有premium nismo z tune 限定

係咪得返日拍有

嗰隻係94號嘅GTR(好似係)

究竟呢架會唔會出普通版 ,DLLM

暫時係，諗緊出唔出去睇下

舊年岩岩出日拍返都要2300-2700yen 1架，而家差唔多4000 yen

係，個時香港$180~220 有貨，諗諗下又唔係好想再追

拍賣網已經有偷跑

會唔會整返套nismo boxset呢

唔出奇

貼下買左未有位放嘅

巴士正

最正係全部唔過100 我嘅中指

30邊度買？我果架d轆黑鳩晒

9000yen 追咗一架

咁貴

係。。。不過見日拍好多去到過萬yen

睇唔透大巿

暫時衹儲齊FIAT 500

500仔得一架咁大把

跟一跟

我本來係油麻地現時點啲格仔舖刮到嘅
點轆可以油返佢嘛
呢支你可以揾下，張相係轉載嘅 希望幫到你

又執咗四部垃圾返嚟
但我咩工具都未買
陣間補圖

痴線佬 ,算啦屌，唔追

無得追。。。我睇化左
追常品新車算，仲要行貨，唔使食炒嘛
舊車真係行街撞啱先買
專登追會破產

600蚊買架咁既車仔

我都覺得貴 六舊水咁細架，不如買1:43
我會咁諗，同咁做
始終各人有個人喜好！！

六舊水不如買TLVN
btw圍埋廿蚊

六舊水不如買TLVN
btw圍埋廿蚊[/quote]
唔記得貼圖

唔記得貼圖
[/quote]
巴打你買黎番新？

紫色舊版黎

2017得新23

初回就無啦 板車就有架

岩岩搵返細個玩果d車仔
殘到仆街

巴打你買黎番新？[/quote]
全部殘車

有無巴打知依架z33大約賣幾多錢？

250-280

知唔知佢依隻叫咩印
水定絲 唔識分

得2架咁小

一搬屋執屋親會走出黎架啦

模型鋪有冇呢支筆賣

您去ken box搵下啦 不唔好亂買無盒車當板車

架crown 幾靚幾多錢？以前太源街好多sample 後欄貨又平又靚....

300...我諗標錯價sample真係可預不可求

些牙多兩架特別啲既

咁撚正既

等我再搵下先

林寶等行貨算。。。
遲買平啲唔使做傻仔

童人威到要排隊添
玩住舊林先

童人有大量林寶 初回就唔知

Chic之寶3樓 JC

117初回邊到有？

有冇師兄見過？想要

另問，23號R35初回色同銀色R35有冇分別

FB Gp 有啲人放散車嘅，市面上好少見

23號係新一款GTR35，94號係最初出嘅GTR35

屌，我仲on99 mon住童人fb

有冇 Fb 群介紹

87同118林寶 初回幾錢

買賣？

吖Sor呢排佢好似放假

岩岩睇佢地fb,放到22

原來初回已開賣

係啊

實店有冇介紹

實店
九龍 童人 , toy jc , 皆旺
香港 太源街 , 玩具一閣 , 玩巨帝國

今日路過買左

都唔明張貼同蛋紙有乜咁吸引
又排隊又食炒價

簡單推下車咪幾開心

我買果架last

lv n116a 同 n116b

無追 ,呢架麻麻

我有儲開牛，不過覺得而家常品都炒到咁實在太誇張
另外都有好多人批評越製質素真係好差，已經黑轆左

有追林寶too 不過追低水林寶
但常品多張貼又貴幾多又要1 set買咁
我等行貨舒舒服服唔好
見到尋日童人要排我真係笑而不語
Btw童人永不錄用

全部都係舊款gtr,亦姐係no.94,上面已經講過得no.23係2017新gtr

毒海染沉

點解童人永不錄用?

林寶又唔靚又冇興趣
入唔入都罷
今日出去行個圈入返幾部車先

有一次訂左車，咁因爲平時返學返成日咁濟
佢貨到但我遲左六日到，去到星期六先攞車
之後我話唔好意思呀遲左因爲唔得閒
之後鬧我咁款話遲攞要記你名入黑名單喎
然後正價攞我訂左個架車
我SaySorry左之後心諗點解好似俾錢人地屌我
從此我就唔再去童人

佢地係串串下咁
有次去攞車
我一入去淨係見到有人擺緊貨
我自然就問佢野啦
佢勁串咁話入面攞呀
之後我行入去原來有條友喺堆貨後面
咁都算啦我咪問佢攞囉
之後佢地又串住咁講
「人地睇你唔到呀」
咁我咪話 係睇你唔到呀咁點呀
之後佢又口噏噏咁
近期有個新既帶眼鏡男仔叫做好少少
但係都係串
有次去買 snap on N-One
我講錯咗做 N-box
之後佢喺度問
「咩呀乜野 N-box 呀」「N-one 下話」
所以依家入去一分鐘內出返黎
廢事俾人串

我去都唔會去，成日話攞到好平又點撚樣
態度差都好趕客，大佬我真金白銀俾錢買你啲嘢
唔係話俾錢大哂，但尊重返都得嘛？
所以呢間嘢冇好感，但fb gp好多小圈子一樣幫佢打飛機
我情願食唔到佢所謂友情價
都去其他到買，起碼唔使受氣

筲箕灣一閣點睇，雖然冇得hold車
但係我覺得態度幾好
亦冇好似童人咁喺fb叫春

做左d咩令你blacklist?巴打分享下

睇到了 呢間野個個都係串

肥仔staff一般，老細同老闆娘ok

童人仲要耐唔耐追擊玩巨 ,又喑串fb group收得貴

所以就算
呢版車，童人攞到最平(好似係)
我都唔會幫襯佢地
真心呢間嘢又串，除左團購車裏面啲車又貴
圍威喂班友成日去佢到打飛機

好少過海啊，但fb都好多人去

玩巨同童人一擔擔啦
一兩年前起初覺得童人好好架，
但越做越差，不值一提，最平又如何

成日叫春

依家去現時點我一定唔會行童人
況且同一個商場有好多地方有得買Tomy
大家可以留意下啲格仔舖
會執到好嘢架

有冇人鐘意的士

有tomica limited 出個幾架1:64,無你呢架咁大

1:43係比較貴
但真係好正

間間都係圍威喂㗎啦 疊水咪做vip咪有人奶袋底囉

新車都話搵童人 一扭，舊車真係靠自己。

銅人有貨就串撚柒柒，又聲大大屌鳩人做乜柒收收埋埋又食水深乜乜柒柒，到日本仔都熱炒嘅貨開團得把死人臭閪聲，關鍵時刻冇貨一句唔鳩好意思就關撚人閪事。買唔撚到日拍都唔鳩比佢賺

我廢我無本事做VIP

佢周圍挑人機其實已經好煩 我認我有犯賤買佢既車 不過佢對客對行家既態度真係 鴻興 ken JC 玩巨 一扭全部都俾佢串過晒

巴打們一陣又俾fb班傻仔小圈子cap圖笑你地鍵盤戰士
有陣買車仔其實都唔怕買貴左
但都唔想去態度差果d鋪
同埋計埋車錢 其實都唔差得好多

點先有得做？俾錢？

一起步個陣童人係可以嘅
但越做就越大哥咁 串到閪咁
並唔係打其他舖手，但童人真係買唔過

個盒邊度有得買？

想搵Toyota Mark X 搵左好耐都冇

冇兩部喎，No.72 定No.64？

有

唔記得No. 白色既

想問有冇白色thx

玩巨帝國買

巴打有無link可以些牙

巴打係咪講呢架

之前係一閣搵到 唔知仲有無

香港邊度有蛋黃哥個部？

我都有去過精品買
新車係好平 買舊車就無乜岩我心水

係呀thx 等我去睇下先

有無巴打未入到初回林寶

琴日入手仲訂左初回色

想問118林寶初回$155算合理？

點解有啲車仔有個日本年份貼紙貴咁多

上面個巴打google seach 都懶

抵屌

岩岩去毛都冇條

今早屯門一入

架118超抵玩！

HH 日版初回$149 屌佢老味

啲人覺得係水貨，係香港"小有，特別"
所以攞黎炒，有班見到新車炒到百零二百
都覺得好抵買，咪助長炒風
一直炒到依家。

試過 但係諗唔到用咩keywords seach先啱

咪一樣有人買

有冇展覽箱介紹，相盒前面放車，想一大個箱，唔想一格格坐監咁既格仔

幻走個架係咩黎（銀色GTR右邊）

Facebook 話商務已有牛

👍

少車仔

嗰部車堅正

係，高質既，今晚影下車，好耐無搞過d tomica

前幾日先開始買第一架tomica既新人留名

漏左po圖，琴日買，好正

宜家玩舊車都係日拍y拍最好

牛我都未買

佢就係焗你清晒d貨佢

不過行貨唔洗擔心，因為極大量

係時候要清下啲車
呢兩晚放上嚟賣會唔會有巴打有興趣

咩車呀 中古定咩先

實有人岩 ,咁多人mon住

咩都有啲咁囉
你想要嘅我拎埋我啲殘車出嚟放都得㗎

日版?

屯門壹號總站黑牛有貼35蚊
忍左下手無買

有冇日製先？

日拍俾啲香港人推高晒啲價

識買一定係買冷門野 好多野走寶㗎

殘車有幾部 然後九成都係中製

日拍點玩法 我有個朋友住緊日本 成日想搞又懶

今日入手

有朋友就更方便 叫佢開日拍ac 直接bid慳好多

話說童人有部117a放喺display櫃太耐
結果個盒變咗灰色

分享下D H

嘩。。警車去到$380嗱

118同117初回係邊到有咁既價位

其實R35出左幾多款

放少少車清下位先
我標我入手嘅 各位巴打隨你哋嘅喜好叫價啦

壓少少價都冇所謂嘅 最緊要大家開心
圖一 No. 23 入手價80 初回紙盒角仔崩咗
普通版都有少少

圖二油車唔放 藍色行貨Evo入手價60

圖三 Go Go Tomica新加玻警車
老老竇竇 呢部車我覺得真係一般 但我入手價係320一部
裡面有一張所謂嘅ID卡

今日買呢D

go go tomica啲二次真係。。

civic

燈笠拖頭係越製？

係呀

分享

下個月aeon

巴打 見到童人有 近收銀隻櫃

邊到會仲有hiace

你哋啲車仔會入番盒定點？
我中意車還車盒還盒
好似開心啲咁得閒又可以隨時玩
唔洗每次每架都開盒再除膠袋
同埋開得多個盒好快殘
但咁樣真係好哂位

利申：全部都係普通野冇過100蚊既車

別注車係咁啦。。
得到既方法係當時去show room 試車，之後抽獎先有 (好似係）

貴撚到咁

有巴打想睇HIACE,貼下，個時係hh買，$99

其中一架特別d既GTR,我覺得好型好特別，不過又有好多人覺得好古怪 ,我覺得個車頭好型好靚

450 yen 入手

童人R33 TLV 仲未開訂，點玩法

不過TLV食現貨都得

我都有
覺得好型
唔知點解新春車唔係幾好賣
無乜人要

日劇jj留名

TLV 啲 CEDRIC 同GLORIA真係無限loop
尤其330 430系

係
不過中左毒，tv box版真心塗裝細致好多，
又唔貴
呢兩隻超正

TLV係值呢個價

$65咁平？

呢隻出香港的士就正

唔識咩車但望落好吸引

想問下h__tnet個d係行定水

我見佢仲有117買

佢有寫架喎

遠古時代嘅皇冠

Toyopet crown, TLV 舊款私家車中算數一數二靚

真係好撚痴線，最高價有貼林寶149蚊
On撚鳩繼續炒囉，我等行貨又唔會少個轆嘅

識玩一定係海量既行貨

屌梗有班ON9爭初回推高個價
然後又會有班買撚左嘅ON9被迫害買咁
屌你地老母買炒又嗌食炒個班返入你老母個閪到啦

呢架正到痴線，係正到痴線，極重手，9成金屬，又有野玩

仲未入到綠牛

開始有啲癮買長車

買

係呀，足料又有得扯

之前入，破例嘅第一架長車，因為消防

黎緊去大阪京都，邊度多車仔睇

好多人鍾意做水魚

係好多人唔知價，又覺得呢個價可接受

漁民巴 同感 班人都痴線

好撚正

放低少少自己儲咗好多年嘅車仔

仲有d唔知有無價值嘅車

自己心頭好，無價

繼續炒丫班冚家產

香港地真係乜都有得炒

邊間

真心覺令

架118初回要88蚊？
之前係街槍見到都係40

淘寶有架出光二次林寶80蚊人仔
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【TOMY多美卡合金车兰博基尼出光限定版限定版合金车车模玩具】￥867gQPnxG5￥
到手到時放上來包膠我

剛剛入手，綠牛LogOn$40,黑牛$35

始於對牛冇乜興趣
留返啲錢遲啲買日本車仲好

三四月大軍殺到 要儲定錢

邊到有咁平

得4月2架permium中

綠牛係帝國訂$28

淘寶會唔會fake

好想premium 出altezza/is200 同埋DC2

一對$55
Btw 新黎報到 多多指教

張貼真係好貴 一開fb見到個價 我都係j我對行貨算

係日本買有貼先30幾港子

拉花86都要$130一架，唔係平好多，早買早享受

二次無話真唔真嘅

初口值140我笑而不語

恐龍個架好醜

個拖頭樣好怪！不過想買呢架
今日係吉之島見到好想買

TLV個架過癮d,不過大好多，貴好多倍

好似6百幾到，舊HINO

咁平?我見周圍都過千

有出過幾隻色

深水埗三和好似有，但好似8XX到

出光配咩林寶 核鳩突

出面賣幾百個啲都係咁
不過我係現時點見過呢架賣183

118同87林寶都有出白銀色初回？

87無，118個架初回係黃

某程度上為左貼紙蛋紙俾多幾十係好on9

個人覺得出光只係岩配EF 同EG, 唔明點解D 人可以放落去其他車，Type R 又出光而家攪到林寶都出光，真係唔知咩玩法

118 白色應該係係套裝裏面個架

因為一叫"二次"，貼紙車，DIY就幾百
求其痴幾下貼紙又賺，梗係越來越多

路過想問下各位巴打有咩方法知會出咩新車
我想要新款mustang,但依家仲係得上一代

官網有寫之後幾個月會出咩車

其實都係搵水魚姐
淘寶架林寶就算喇
架castrol同endless都叫買得過既 80蚊人仔

淘左林寶呀
最好笑係有人淘castol然後當自製賣四百幾
俾人發現左瘋狂死雞撐飯蓋

見到格仔舖有成堆貨
賣兩百幾三百

見過直頭淘寶個三部二次擺埋一齊賣
每部$14X

請問有冇巴打知道香港邊度最多TLV賣?

淘寶castol FN2冇哂啦

同出面賣3,4百個d一樣？

Fk2 黎
我都買唔到 俾谷d人搶晒

到到都差唔多，玩具一閣可以去下

又貼下車

佢買到

希望之後有Nismo Set或者有得買啦

啲qc真係呢....

9000 yen 耶

有錢就買到

睇黎有海量

我入過 一個華麗轉身出返黎
不過當博物館睇都好既

個間d款好齊，放得整齊，

買左無貼
有貼今日見成舊水

正常價，無伏

無人買梗係整齊

無錯

邊間 轉角位定行前d個間

有間係個四眼仔，好似格仔舖咁，啲價鳩定
另外整齊個間出名叫博物館，新車常品無貼都5x一架
千其唔好中呢兩間伏

係咪四眼佬個間？
佢個老母個閪臭嘅
我有一次問架無貼熊貓貨櫃車，佢答鳩我過百
我企撚左係到，笑左下走
佢友應該未飲咳水

槍舖個到真係唔使買Tomica
我都係去睇1:43

到底佢一個月做唔做到10單生意

臨訓一hea影
又係馬雲貨
淘寶二次大牛
訓先

113林寶初回呢

好多水魚唔識去其他地方會係果到買
條撚屌會係咁話其他地方無 之後哄人買
有次見到個mk仔買一架choro Q 唔知乜van仔 咁就5舊水

啲Q車最貴我見過都係百幾，頂盡二百
哇。。。佢咁執一個客都好和味

Choro Q 要貴上千都有.....有班fans消費力同玩tomica二次果d有得揮.....
不過廣華街博物館9成係用d市價舊零水貨仔水鳩個客

有冇巴打有玩truck collection? 想問佢係一盒10架咁買？見到幾靚仔有d心動

N scale

我有6彈

可以一彈買哂嘅，其實就係最扺
如果單架慢慢買反而會貴
但可能你有啲唔中意就可以唔要

梯巴 無知一問 咩係N scale?

一彈係6架？

一彈10架
btw N-scale 啫係好細比例嘅模型車
通常大約1:150到

淘寶endless

Tomica Limited Vintage LV-86e Porsche 911S
邊到有 價錢幾多？

出咗喇咩?

幾銀？

4月

出可以係邊到買同價位係邊？新手不知

我想問仲有邊到可以買 AE86 白蓋

同埋咩價位

80人仔
我覺得幾抵
但而家已經無晒

百幾

召喚16歲巴
想整civic出光
上左底灰 再上白色好似麻麻地上到唔夠實咁
應該點做

請問有冇食到水？

Veneno出左幾多隻色 想齊

真心想問，紅白盒都搞到咁貴
係質素真心好過其他紅白盒多啲，定係貪佢停産喳？

利申：新人，岩先比人拉入坑

邊架civic先 76同54 fd2白色唔駛上灰架喎

最緊要噴咗之後做遮蓋嘅時候唔會比啲遮蓋膠紙痴甩啲油就ok

離地到好誇喎

之前葵芳LogOn撞彩有69蚊

綠牛平常都要幾百，天價嘢

我都搵緊 見果個咩carousell個app有見過有人放 180一架 覺得有d貴冇買到

綠牛～$550 呢間食水深到痴線

RX-8都199，已經知呢間唔洗睇

係hotwheels
原本d色已經唔太靚 我甩晒佢再上底灰
上白色果陣發現唔太上到

⼀⼃[img]
有冇得單獨買唔買一盒四嫁個啲

中間個兩架200或以上到啦
頭尾個架留意下fb買賣gp,格仔舖，不過通常都會綁多架其他車

右邊個架，不過日本買

上面巴打 dream tomica 部 hiace 仲有邊買到？
好靚

hw ef？你用邊隻底灰？我推介雙星果隻 另外可以試下用砂紙係噴之前磨下個車身 我覺得會實小小

舊野黎，玩具一閣，jc個d可能仲有，可能

係呀 我已經用左雙星底灰
再磨埋個身
我上左大約4層就好少少
Thx

lee 部是咪狗都唔_ ?

見上面有巴打post truck collection，我又分享下先

N scale 啲車好靚，鐘意佢啲貨櫃車

有冇ching見過

頭三架fb gp成日有，好似係日拍揾到

有綠色嗰部，台仔嘢

想問下知唔知76果架黑色type r依家咩價位

有貼都要180 好似係

呢架76仲少有過118黃牛 啲人收得好埋

有貼初回仲有成箱，長揸唔放

想問下各位巴打新牛兩色係咪行貨已返？

個個見54升得咁爽，老Hi都擺十年先拎返出來

宜家興一箱箱買 不過都唔出奇既 900蚊一箱都唔係貴

一箱36架？

今日行logon大貨

放工再睇先屌

係

到時冇人要變蟹

為返25蚊架如果有貼，一定冇事

logon見到有了，大量

就算30蚊架放5到8年都一定有賺 當然要係熱門款啦

咁玩法，有意思咩

等十幾年先賺得幾十蚊
有意思咩
努力d賺錢好過

最貴果架tomica

屌你老母一路係到屌啲炒家
你老母就係到講入大貨等升
屌你老母臭閪就係你呢啲閪頭，乜柒都炒
炒到貴哂想玩都冇得玩
如果你係有入一箱而等升唔係玩
我希望呢箱變蟹貨，全家死清光
屌你呀嫲呀婆呀閪佬

屌你老味 兩人熱愛漸迷茫

你係咪有精神病呀，傻閪去食藥啦，屌你老母臭閪

死傻閪，你希望，我希望你仆街死呀，希望。。痴尻線

點解呢度有D 咁既痴線佬

香港人真係大壓力，冇車仔推都要屌人老母

block 7 咗佢唔使煩

做乜嘢冇追post一排呢度變咗罵戰post

早兩日被踢入tomica 放毒區，成班友仔鬥晒嘢.....一係post 豬牛馬牆，60架n仔或者40幾架F1

Facebook group成日都有呢啲曬命post...都睇化咗

尋晚先見到12架RR

係日本揾車有冇好介紹🤔

今日已經有wedding set, 咁攪法個放毒區不出一個月應該乜毒都出晒

你去邊度先？

個班老野呀叔好搞笑
d留言黎黎去去都係話好葡萄 跟呀 好有米呀 hold

大板

終於到手喎bro

其實好懷念當日無facebook group年代既玩車日子

一來當日大家玩車又平又玩得自然 唔洗追post去搶去跟人買 當日玩車真係為自己興趣

二來唔洗咁多8婆野 男人真係男人 好撚鐘意鬥 鬥多錢鬥多車鬥多frd 雖則uwant都有罵戰 但起碼無宜家插晒𣄃咁

利申 9up

uwants 年代已經分咗派，早期facebook曾經融合過，而家直情自己分派圍爐

其實lee 架同之前果架比較 除左多左個車身貼 好似上一架仲靚......

有冇人曾經join 過newsgroup? 以前兩大newsgroup 都已經水火不容，8婆嘢10鳩幾年前已經有

大阪難波中古店，日本橋中古店同iiado

屌 呢架舊模嚟 同頭d boxset果架同一個模 等佢車頭燈跳起等咁耐你比架舊模我

以前浦 3home

本身都有分派 不過最多都係係uwant互屌幾句 平時自己玩 起碼唔會係咁單單打打

宜家有埋鋪頭加入 就亂上加亂 其實玩車姐 搞咁多事會開心啲咩

有冇巴打整條日本買 tomica 車既舖頭 list 出黎
遲下可能去日本但係唔識搵

有無睇group ? 有條友係個到買到黑色civic有貼

以前hktu 會員，仲記得會員號會對應番當期的紅白盒車

而家幾個group,分幾間舖頭，連二次車都要互屌係唔係正宗日本貨，一個月一次大規模互屌簡直係家常便飯

無互屌既 句句有骨姐
上年先乜野吊河馬真係

唔怪得仲差過架sp

R35棄坑者留名

我有東京嘅

有三部想要

4月出果架SUPRA

黑、白、班馬紋？

有無圖

R35 棄坑 +1

細個果時送左架紅色supra比人 終於可以買返架

hold左灰色skyline

呢彈車林寶(好似係)已經叫價百幾
成彈買問過最貴700
成彈買抵做好多

其實有咩分別

翻炒舊車真係無咁多錢買晒唔同色唔同拉花

個轆咁靚, 但係車身又唔似premium

一彈過要700

希望有平啲

毒人谷
入咗去覺得自己係垃圾

4月先買，隨時400唔洗，之前三套幻走最平見3字頭
而家d新車唔洗搶頭啖，遲買平幾舊

cannot agree more

我就收貨用ems ship過黎公司，dhl都得，其他既都唔建議，buyee方便，係貴

btw買咩gtr

上面4架其中之一？

有無日拍教學
有無巴打可以毒下我

根本就大把貨

開左buyee ac先

再睇日拍有咩岩，岩咪點上面個buyee廣告

代拍個到盡量揀基本方案，早平個隻佢唔會同你check件，最大問題係buyee唔會同你聯絡賣家，所以呢d錢就比佢賺

仲有d賣家buyee係唔做既，可能係無評分，太多負評，咁你就要出去搵其他代bid

比多個建議，除非香港真係搵唔到，而你又真係成日掛住，咁先睇日本y拍，因為實在太撚貴，貴在要比中介抽水

或咁啱有朋友去開日本又順路 都可以搵朋友幫手簽收

又淘左hotwheels

一星期淘一次hotwheels咁滯

明白晒
多謝講解

有時香港搵唔到都會上淘寶搵下d 舊車
分分鐘平過香港d 炒車鋪

日拍最大問題係香港比唔到錢，除非你有日本銀行戶口，又或者你直接匯錢過日本，但匯錢個手續費又貴到hihi, 咁不如搵代拍

但有得日本戶口既人，都肯肯定唔使搵代購啦。

新車，可以儲錢買其他車了

想問知唔知i8紅色邊度仲有得買
搵左好耐都搵唔到，得tb有要100人仔
Thanks

有冇淘寶店推介

唔定，有時呢間有，有時另一間快，打keyword 比較好

[url]复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【巴迷喵喵的车模库】￥UgfLku2GmI￥

買最新既934.5

月尾出了

好多地方有喎
行下現時點同皆旺應該有

$60 有貼，要唔要？

提提大家下星期濕氣到，記得做好防潮

要啊，telegram id# mrbanana999
Thanks

春天好撚煩，唔知又有多幾多架車中黑轆

點解要出新no.
本生唔係7號仔

好撚靚

5月第三個星期人在日本, 可以即場買BRZ

同之前係咪一樣? BTW 藍色

幫手得唔得

其實同香港一樣難買
嗰陣 FK2 個 friend 喺日本
黑色一早俾人掃晒
佢見一部買一部
先買得嗰 11 部有貼白色
成班 friend 每人分得兩部

日本人自己都識掃嚟炒

買都俾香港啲舖買晒先啦
咩野玩巨童人嗰啲

所以就算喺日本都未必一定穩有
要睇彩數同埋批車搶唔搶手
不過 BRZ 應該就唔夠 FK2 搶手
照計唔難買

最近加多一層同淘左usb 燈帶

5月20號我係大阪睇日職比賽, 得早上可以搵
而21號早上出發去東京, 日落先可以開始搵

有無link睇睇？

我想問儲存既濕度範圍最好係幾多至幾多
40-60%

LM等巴打答

想問下有無邊度會搵到呢幾部
17紅色
43白色
76黑色
好後悔啱啱出個陣無狗衝

76黑色四圍都有炒價

做咩呢期咁多人搵返紅色i8

無追開 係最近玩返premium見普通盒幾靚先想買 但原來而家買架19車仔都咁難 好多撚屌買黎炒
利申：無玩十幾年

有無邊度有得睇下 唔熟 通常落灣仔/現時點

新手入坑

係aeon 見到得翻一架ae86 是同skyline gtr 就忍唔到手買左
想問邊度多款賣同食水無咁深
毒絲唔想比人呃

aeon咁貴都買

灣仔/現時點應該有齊呢幾部
係個價都幾和價

76初回街鋪都少見

我唔識

香港 太源街，筲箕灣中心
九龍 現時點 , chip之堡

上星期見FB 有人放幾對76有貼出來，一陣比人hold 哂了

⼀⼁⼁

蒲個靚頭先 有時po po下相驚自爆

想問嫁gtr同93 或者 23號 gtr有冇分別？

我一Post應該會自爆，唔敢Post

今日買左

大家咁話

現時點 精緻廊

55

紫色R35有冇ching知價

有冇知邊到有118 87 113 初回 同118高達色

好在本身唔係出名友

真唔真啊

好似少左啲野[black] [/black]

冇左個嘜頭

THX 聽日去睇下先

唔見有喎

東京車展嗰部？

應該係

this ?

新車實物

又有實物圖

好撚樣衰

R8好似好頹

開始潮濕啦 點算

吸濕

今日下晝收尻晒個堆hotwheels,再買多pack防潮珠比d車同tomica

呢d天真係收番埋有電渡件既車

係想要
見到現時点要一set買有兩嫁又唔中意

唔怕煩嘅成套買，再放晒唔要嗰幾部出去

邊到有呢架？

現時點D格仔舖我見到有
但要百幾蚊

有人會要咩

同鄉跟隊

有既，不過叫價唔高

我都買唔到呢部GTR

唔會買唔到既，唔岩價姐

行晒咁多間鋪未 ,之前我係日拍買，點知香港d group已經有單賣，仲要平過我日拍

咁套我等佢再出先買 就算之前400蚊套都無買

情況好似呢架林寶咁

咁都推得返我架mr2上黎

灣仔見過200蚊唔捨得買

150蚊內一定有，你搵唔到，我可以放俾你

而家係現時點

大家會唔會留盒？

留，點都留

全新既先要

琴日行埋上三樓廚房都唔見有

買咗返嚟未開過
搵唔到先搵我要啦
tg: okalaa

而家如果想搵呢部，大約咩價錢？

新手入坑，想儲頭D，想知出左幾多款 暫時有86 gtr fc

fd s13

有冇巴打知

差啲留完唔記得攞

感激巴打先
我放假出去睇下先

上面個巴打架hummer答你唔到

點解？太耐變左天價？

無咩人放，價錢唔平，2百以上，fb group耐唔耐見過有

呢架我都曾經好想要，最後因為太貴，到出黎做野都算，唔入，因為買左TL版

圖來自互聯網

想搵呢架既白色
請問巴打們有冇係邊度見過有
係荃灣地皇得黑色

TL 版 好正呀都，有冇全黑 ?

自

自膠成日手殘
今日一入

無啦，得呢隻閪色

呢架都想入

白色就一係硬食炒價
其實市面上連貨都冇乜 冇人放

hummer h2黑色我見屯門有…

係現時點見到有抽獎GTR買，不過買唔起

呵，呢個價仲要無啡盒

之前頂盡咪 $700

有啡盒有証書都OK

2017 , 7月，係機會啦

黑色

溝淡

買買買

屌你玩巨，hold左架積車但list又無既

剛hold
近排入咗ps4 冇錢玩車

都未 hold 得 ...

做埋羊個心會定啲
不過呢幾日都係要mon住

唔洗做咩價
如果今鋪又係行貨平，唔鬼訂日水

GTR,有埋片

好釆無高追架限定

今次揀左支持玩巨 無貨交都支持

炒價咩價位？我見淘寶差唔多500蚊人仔

日拍8000隻羊

咁我買黑色算

見對有得留 $280/對
唔知其他咩價呢

我hold左 話之佢

好似好耐無見

講緊兩部tomytec gtr? 請問邊度$280對？

腸仔後門

thank you

同新個兩嫁分別係邊？顏色外
新手求教

07 gtr同埋17 gtr 最簡單解釋就係facelift左

07都出過呢對色？

出過

黑白訂行貨，但銀色得日水

唔會係我啦

果
黑色我之前行開現時點見到有168
好似係

已hold

hold左了

268一架仲要狗衝自己去比訂
點解唔自己買

送香港咩

x2, 傍晚去俾訂

轉頭就去
頭嗰批留落唔切訂都冇用

玩車玩到咁 ,番夜邊得閒

DLLM,架運車tomytec有貨啦，但係番夜班 ,玩巨hold左又無貨

轉頭順便落油麻地搵
部巴士我想買都搵唔到

try this

集運嘛一磅先廿零蚊。。加哂都唔做268, 又唔使睇人而色

thanks 你先

thanks bro , 問緊價

巴打申請ac嗰陣啲資料點填

用你個中文名轉日文

其他地址電話填你個集運地址

巴打用邊間
我填Jshopper嘅地址佢唔畀我過

jshopper 好貴喎。。下下用ems, 用呢間不如落去比訂

用shippbao 啦

入手

兩架

師兄幾錢入手

現時點全場都冇

$245

係港島買

抵

幾抵喎

我係俾facebook一位師兄既相吸引左

利申借圖

真係好正

有冇巴打知邊度仲會有

旺角應該今日返貨

巴士$499

不了

到手了，謝謝巴打比個間鋪我

btw架車好細

架civic已經係最細架之一，但都好大 ,換上GTR更加唔岩比例😂

換做greenlight size就fit了

筲箕灣？

拖車1/64，GTR 1/62，梗係大架

yup

入咗拖車了
筲箕灣 $280

一定要擺返1/64先fit

睇日本單架都9000円 好似係

睇黎civic啱啱好

隨手攞部車試試先

跟下先

自爆系列

喂豆腐佬
其實你架 86 都夠殘㗎啦
趁依家副偈瓜咗
咪順便換過架囉
仲整咩呀

自爆系列

點啊 正唔正啊
呢副落場架喎 犯法架喎

有架開左 做咩咁多人搵

開頭冇興趣入咗一對算數

BMW唔比慢信拎拉臣

OT一下

咩size

下面1:43

LV-144n 仲會唔會有貨 遲下去日本有冇機會買到

官網又無寫限量

有無巴打知邊度有裝車既袋仔賣？

搵返以前細個玩過 搬屋唔捨得掉既車仔出黎 雖然甩皮甩骨 但覺得佢地靚仔過大個自己新買果d

好炒過type R

😅

隻熊貓呢

ebay不嬲都貴成截

今日入手 好平

有得開咁過癮

個盒係咁嘅

邊度有得賣
幾正

鴻興

抽過一部，好膠

又執多部 FD2

離一離題
想問下京商1:64車仔係香港邊到可以搵到

係，平平地買黎放係情境，其他放係展示盒唔捨得擺岀黎

買開tomica既鋪都有啦

fb谷 $380 果部？

dabox , 香港最齊款，價錢ok

有冇巴打知道ucc 1/64 香港邊度有？

引人自爆啦屌

就算要自爆既
一早已經爆咗啦

$380抵屌啦。。

諗起當日55蚊架放係眼前都無屌

又離下題

燃油遙控車
睇落幾過癮 但買曬咁多期圍起都要成八千

當日拎著吉之島$200 禮券，只係屌咗2架越製type R@29.9, 其餘買埋d 無聊車，早知晒佢老味冷掃鳩晒佢

吉之島唔標價

有冇巴打係淘寶淘過亞加力展示架

啲角位唔多令

入咗新車 set 了

又板車

架頭d邊度買

GTR 17出黑白銀三色知不落曬訂或者反貨未